「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

「五大訴求、缺一不可」，現仍然屬於大部分香港人所期昐，

共同承認共匪統治香港之合法性；
共同對早己腐敗不餒既共匪俯首稱臣；
共同吸吮共匪之生殖器。

「五大訴求，唾面自乾。」
「五大訴求，我是中国人。」
「五大訴求，我爱共产党。」

今日嘅香港人
被中共恐懼滲透、支配，
忘記本應有之尊嚴。

中共真係咁強？
我地睇下2019年受北方共產黨
所管治既人民質素，

「先進」如上海：
国民自助餐怒搶、新鋪開張強行拉閘湧入；
殘殺動物而竊笑，公路撞人來回轆死；
公民質素低劣，有毒食品；
豆腐渣樓宇屢見不鮮，賤視生命。

「落後」如貴洲：
副縣長/公安強姦一女高中生後，棄屍河畔；
射催情針+激素於孤兒院兒童，方便性侵；
公安虐殺提及六四嘅貴洲大學教授。

但喺我地香港人，早踞人類文明發展前列，受萬民垂範，乃世界第三大金融中心，擁有堂堂170餘年老牌國際城市既地位。

2019 年嘅香港：
公民質素享譽國際
連以禮聞名既嘅日本都對香港人文明程度之高嘖嘖稱奇。

抗爭者獲美國元首肯定
trump國務院聲援港人，甚至有人將香港抗爭者比喻為240年前同樣為自由而戰嘅美國獨立戰爭先賢。

世界媒體焦點所在
當選《時代》互聯網25大具影響力人物；
喺全部國際大報長期佔據頭版位置；
世界外媒來港進行現場直播。

呢到喺我地嘅家。
呢個地方有我地既尊嚴、光輝、榮譽，
由一個小漁港，成為世界舉足輕重既國際城市。
1941年二戰期間，有無數士兵為保衛呢個地方既尊嚴同自由戰死。時至今日，依舊莊嚴地寂眠於我香港西灣國殤紀念墳場。

但最可笑既係，
今 日 香 港 人
賤 視 自 己，妄 自 菲 薄，
唾 面 自 乾。

1997年到今日，共匪從來冇打算施捨「民主」
廿二年黎對港人嘅謊言、萬般蹂躪、肆意批評
，同時不停破壞香港所建立優秀悠久嘅制度。

2019年，竟仍能換黎香港人一句：「 我等！」
繼續等！等一個屠城政權憐憫港人，昐望一個極權下賜「選舉權」、「被選擇權」、期許一個無賴橫蠻嘅極權信守承諾。

任由如环球时报总编胡总賤罵，香港人不懂珍惜国家、搞顏色革命啦，警察克制得過份，至今仍未打死暴徒，是有点问题了吧？

「五大訴求，唾面自乾。」
「五大訴求，我是中国人。」
「五大訴求，我爱共产党。」

香港人甘願自眨身價，哭求、乞求、跪求，
被港共政權，打到盲，打到跛，打到死，
最後不忘抿嘴地補上一句：
「五大訴求，缺一不可」。

由今日開始，每一句「五大乞求」都係侮辱自己尊嚴、侮辱香港人呢個身份，侮辱人類文明既智慧。

香港人，究竟仲有冇需要咁低賤、卑躬屈膝 、繼續乞求民主，繼續令香港沉淪，世世代代繼續被共匪統治。

定喺選擇有如二戰先烈，2047大限前負隅頑抗，寧作飛灰？

驅共解殖 光復香港

： 我愛樓主

： 繼續忍受中国人嘅濃痰同唾液，
唾面自乾，恭敬地保持跪姿，重申「五大乞求、缺一不可」。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1/10

2/10

push

3/10

4/10

5/10

6/10

歡迎留言討論

推

答案係乜
我相信好多香港人心中一早有答案
只係唔敢講個四個字出黎
甚至唔敢諗

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

一步步黎

下步就係廢左張聲明

我都覺得訴求依兩個字唔好
好似低佢哋一等咁
五大命令就差唔多

屌咁先係

五大命令！
唔遵守就搞到你支爆為止

P牌upvote唔到
但我愛樓主

時代巨輪 香港前途
拖家帶口 自我倒退
溫水煮蛙 倒行逆施
百年機遇 破而後立

寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。

寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。

多謝 打左好耐
下面首詩你作？

留言傾下 唔好就咁評分啦

光復香港 時代革命

引自末任港督彭定康先生1996年任內最後一份《施政報告》

Push

好有文采 好掛住港督

有1 個負評

完了

民族自強 主權在民 香港獨立

Exactly

9月活動
星期六日見

就100 正評 好多人愛我

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

泛民正仆街

wqwq

標題唔夠仆街

我愛樓主

我都愛梨 十卜

做乜鳩喊？

要戰勝

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

……本身想推 諗諗下自己p牌仔 乾脆lm…………………………

得啦 知你愛我了

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

6 點前唔過100 轉post 名 精簡下再開

驅共解殖 光復香港

咁香港非華人算唔算同一民族？
重申 香港只有國族 像美國 不排外 好公義

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

寫得好

多謝

乞夠未？ 有聲明唔用
有南京條約都唔講，乞共匪

邊撚個再講五大乞求 我就屌邊個

認同

乞你老母 日乞夜乞

樓主屌晒自己人之後想表達啲咩

入嚟幫手推
[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

將共匪驅逐出深圳河以北先應該成為主流「要求」

乞左22 年，到今日都未乞夠

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

Hong Kong people are seeking for democracy

under Communist

How ridiculous ?

乞左22 年，今日仲乞緊個賊

推。

Sor, for already 30 years?

笑死人未

香港人有尊嚴既話

就要同全世界講

我地唔撚要共匪

共匪仲走去求

咁多人唔求 求共匪 求泛民

唔小心比左負皮
自推10

多謝 差d傷害左我脆弱既心靈

寧作飛灰 不作浮塵
驅共解殖 光復香港

幫手推 D人成日話同大陸接軌
屌你老母 點解要接軌去D差過自己的地方

屌那星 呢句先係有尊嚴既人嗌

點解仲要嗌五大乞求 嗚

醒未？
2003 年係咁
2014年係咁
2019 年又黎多獲

想係2047 前死幾多人先識醒？
先唔再係共產黨統治下爭取「民主」？